有冇人睇甜片淨係鍾意睇人謄文

我是咪基咗
好鍾睇啲男優俾人謄文，重點係個視線完全係放喺條Ben Chow度，但係睇G片兩個麻甩佬謄文我又完全接受唔到，求解

謄文=屌屌下女要去罰抄文

唔好要人講咁白丫

我鍾意睇改卷多啲

咁學術性既甜片

睇搣時改卷停止時間，再shook drink落佢啲hair度

文藝動作片

俾個code黎唔該

GV